福建中學(官塘)副校長王道平:考評局令香港蒙羞

香港有你呢d奶共垃圾老師都好撚蒙羞
間奶共學校又廢，老師又廢
王道平，屌你老母，推撚到你辭職呀仆街

推

福建幫令荃灣蒙羞

推呀